其實日本人係好憎香港人架

人地係唔想你地香港人過去
污染人地國家
求求你地啦